[突發] 牛B死了！！！！！！！

【極冷血】牛B遭劏肚挖空內臟 掛屍大帽山路邊標距柱

荃灣大帽山道今早揭發懷疑殘殺小牛的案件。早上10時22分，警方接報有可疑人在大帽山雷達站拖著一隻牛下山，於是派員到場調查，警車駛至大帽山道一處路邊，駭然發現一頭未成年牛隻的屍體，被人掛在路邊的標距柱上，離地約1米，死狀恐怖，於是通知愛護動物協會人員到場協助。案件暫列殘酷對待動物，交由荃灣警區刑事調查隊第4隊跟進，疑犯為年約50歲男子，身高約1.7米，壯身材，蓄短黑髮。

疑遭殘殺的小牛屍體，身長一米、高半米，頭部及四肢仍在，但整個腹部被劏開，內臟全被挖空。由於現場附近未發現大量血迹及內臟，不排除小牛遭人殺害後，再掛屍現場標距柱上。

現場消息指，事發時有山上工程人員，發現一名南亞裔男子拖著一隻小牛下山，形迹可疑，於是報警，不排除可疑人見事敗，於是將小牛棄屍，然後登上一輛黑色Audi私家車離開，警方正展開追查。小牛被棄屍的位置，距離雷達站約10分鐘步程。

牛B

@張超雄

諗住立即負評

裝b

今次殺牛，下次殺…

屌你老母又係南亞狗
真係賤種嚟

劏牛去內臟好正常姐

條友要牛 B 有咩用 ?? ???
拎返屋企煲粥 ?

喪屍

牛b英文名叫skr?

拎去做牛什

十分貼題，我比個標題100分

牛B 死了真係 牛B 死了

好殘忍

花咁多功夫上出捉牛再即場劏 點解唔直接去街市買
香港d野生牛又唔係好食d

蝻

回帶

牛！

old news

當年kd仲喺okc 絕殺小牛慘啲 定今次

印度人唔會殺牛

應該係巴基

一定係今次

好慘但個標題笑咗
樓主好波

真牛B

咁都好回帶？

Rip

我靠 牛牛搵食㗎，點解要殺佢

牛B !!!!

我未死wo

回帶?

真的牛逼死了。

南亞狗真係變撚態

牛B好慘

@ UST南亞狗

牛逼

仲以為牛b係邊個明星

先強姦後殺

蝻亞狗正賤種！垃圾Sand Nigga

為左打句蝗語 回帶舊聞

香港真牛逼

邪教邪門野

牛B死了變牛C

2018年6月7日

仲以為牛市死了

上次經過上水屠房

Ching 咁得閒開鳩post

邊位

柒少陣啦樓豬 跟人口水尾當自己創作

然後登上一輛黑色Audi私家車離開

南亞人有人脈

666666

xddddddddddddd

樓g越黎越高質

西書bb

又黎

正評比你標題

屌
啲愛護動物撚去左邊
無人入黎講句野既

淨係識講貓狗 屌你老母
笑死人